各位小心喺連登岀post！

小心連尼住條撚樣交ip address 岀嚟比警渣！
始終條柒頭都係信唔過！